何君妖屌你老母

燒祠堂會唔會太便宜佢
唔捉佢出黎，以和平理性方式對佢，
點對得住元朗人，點對得住白衫香港人